王毅怒斥「精日」分子：中國人的敗類！

近日有網民大肆侮辱南京大屠殺的死者，被稱為「精日」分子。正在北京出席全國兩會的外交部長王毅，今日在結束記者會時，有記者問他如何看待這些「精日」分子時，王毅怒斥：「中國人的敗類！」

多名網民近日穿着二戰時日本軍服，在各地的抗日遺址、愛國教育基地等拍照留令，再將照片放到網上，被網民怒斥是「精神日本人」，簡稱「精日」分子。王毅今日被內地記者詢問，他如何看待這些人的行為時，正在離開記者會場的王毅停位了腳步，一臉嚴肅的對着提問的記者說：「中國人的敗類！」

早前，兩名穿着日軍軍服的男子，在南京保衞戰遺址合影，被南京警方行政拘留15日，另一名男子則在南京大屠殺紀念館拍攝短片，被警方以尋釁滋事，行政拘留8日。

好撚小氣

王毅怒斥：「中國人是敗類！」

衲DEE幾時去和平紀念碑

蝗蛾五十步笑百步

老納

習太祖全家精神肉體都係澳洲人

支那人都有高質的

大陸連登仔

被人罵係中國人既敗類=光榮

而家人大話拎外國國籍唔等於唔愛國
咁如果拎嘅係日本國籍呢？

咁勾結日本侵華，顛覆中華民國政權，感謝日本侵略嘅中共係咩

無共產黨卧底出賣軍情比日本果堆情報機關，人地邊有打得咁順利呀，你地同軍國主義時期既日本frd底架喎，而家又過橋抽板

出mk 咁著會比人打？

唔知去天安門扮解放軍揸玩具槍係咩呢

支那人=敗類

支那依家咪又係好鐘意睇女真劇，扮女真人。
記唔記得當年女真入關殺幾多人

用戰爭受難平民開玩笑
的確係敗類
但唔係精日份子
係精中份子
自己衰就好喇
唔好抹黑日本精神

= 真正人類

中國人敗類

滿清狗 蒙古狗 正敗類